［必入］今晚全香港人有樣嘢一定要做

今晚2000
無論你喺邊度 同邊個一齊
希望大家可以原地默哀一分鐘

RIP.

喺街唔使怕尷尬 你做咗 其他人就會跟

曱甴平

曱近平

香港人 還拖

8點應該揸緊車返屋企
利申 會join

香港人反抗！！

幫手推！

推

心好痛

ok

周梓樂的血債一定要777同甴大大還

血債血償！！